條數一於造double喇

其實點解

用double可以store多啲小數位，用int嘅話會無咗小數點後嘅部份。
唔鐘意用float都得